岩岩係街睇youtube唔記得開wifi

收到個message話已經用左70% 流動數據
冇哂就冇得再上網
仲有成20日先計新一次
有咩plan係真係可以無限上網架

屌
冇

去鴨記買張一個月無限上網卡，百幾蚊（好似係），飛線過去

網速如何